export const data = [
    {
      question: 'Какое ощущение любви я считаю наиболее важным?',
      option1: 'Взаимопонимание и поддержка',
      option2: 'Романтика и страсть',
      option3: 'Доверие и верность',
      ans: 3,
    },
    {
      question: 'Что я считаю наиболее значимым в долгосрочных отношениях?',
      option1: 'Взаимное уважение и доверие',
      option2: 'Постоянная поддержка и забота друг о друге',
      option3: 'Совместные интересы и цели',
      ans: 2,
    },
    {
      question: 'Что для меня важнее всего в партнере?',
      option1: 'Чувство юмора и способность делить моменты радости',
      option2: 'Эмоциональная поддержка и умение слушать',
      option3: 'Способность к совместному развитию и росту',
      ans: 2,
    },
    {
      question: 'Что для меня означает быть влюбленным?',
      option1: 'Чувство счастья и радости от простого присутствия партнера',
      option2: 'Волнение и страсть',
      option3: 'Глубокая эмоциональная связь и понимание друг друга',
      ans: 1,
    },
    {
      question: 'Что для меня важнее всего в выражении любви?',
      option1: 'Мелкие знаки внимания и повседневные заботы',
      option2: 'Глубокие разговоры и эмоциональное общение',
      option3: 'Романтические жесты и сюрпризы',
      ans: 3,
    },
    {
      question: 'Как я реагирую на конфликты в отношениях?',
      option1: 'Стремлюсь к разрешению и компромиссам',
      option2: 'Предпочитаю время наедине для размышлений и успокоения',
      option3: 'Сразу же хочу найти общее решение',
      ans: 1,
    },
    {
      question: 'Что для меня означает быть преданым в отношениях?',
      option1: 'Быть всегда рядом и поддерживать друг друга',
      option2: 'Демонстрировать верность и открытость',
      option3: 'Работать над отношениями вне зависимости от трудностей',
      ans: 3,
    },
    {
      question: 'Какую роль играют мои чувства в любви?',
      option1: 'Они определяют направление отношений',
      option2: 'Они важны, но и разум и логика также играют роль',
      option3: 'Чувства являются основой любви',
      ans: 3,
    },
    {
      question: 'Как я представляю себе идеальный день вдвоем?',
      option1: 'Спокойные прогулки и общение',
      option2: 'Активные занятия или приключения',
      option3: 'Романтический ужин или вечер вдвоем',
      ans: 3,
    },
    {
      question: 'Какую любовную ярлык я нахожу наиболее значимым?',
      option1: 'Лучшие друзья',
      option2: 'Родственные души',
      option3: 'Великие любовники',
      ans: 2,
    },

]